有冇人覺得香港政府好尾機？呢個雙贏政策得佢先諗到

控制到疫情就中國醫護好波

控制唔到就全民檢測

心思極度細密 勁屈

最尾機系派一m 快手到反吾落

佢派多5000 我即做檢測